個半月歐遊（瑞士荷蘭德國意大利冰島芬蘭英國）

19打工仔一個
咁啱女朋友去exchange
又咁啱我唔想做
索性辭職去陪佢
已返黎，打返遊記

第一日
瑞士航空直飛蘇黎世

要坐成13個鐘，真係坐到屎忽都痛

到左

街景

休息下就去蘇黎世河兩邊行下
河邊真係好靚
雖然好凍

買左好似油炸鬼既野

去瑞士梗係要買瑞士軍刀

雖然係2015年版，但係我覺得好靚
重點女友送

黎瑞士落一落腳，因為好快就去荷蘭阿姆斯特丹
，再去完德國再返瑞士

荷蘭撚留名

留名 打算暑假去

長居歐洲 留名

瑞士軍刀 更係自己襯色刻名

洗左幾錢

其實有名

total 3萬幾

咁底

想睇荷蘭行程

樓主返黎未